### Instalación de KATE

## Instalación en Ubuntu

Herramienta que utilizaremos como editor de texto en Ubuntu para el desarrollo.  

- Instalar desde consola :  

        sudo apt-get install kate konsole 
